有冇人隨時有犧牲嘅準備？

我條命就預咗俾香港，不過唔係隨便送頭
，革命就一批一批人不斷去犧牲，但唔係魯莽，
所以各位今日用仇恨繼續生存，時機成熟先好貢獻
香港遲早都係還返俾我哋嘅，我想到時每一位手足都可以一齊睇住香港重光
香港人一個不能少

to 勇武派

(70 後，淺黃)
我好欣賞你哋對香港嘅付出，我十幾歲嘅時候從來都唔睇報紙，淨係掛住點樣出pool，不過有啲嘢想同你哋講

1. 如果你真係揀做勇武派，要有機會被捕嘅心理準備， 唔好有心存僥倖嘅心態， 搏得到就冇事， 搏輸咗就係要入去坐，唔好以為入去坐幾年好容易，你試下幾個月完全唔上連登唔睇ig 日日淨係響屋企摺被同食橙

2. 唔係個個都可以做梁天琦,梁天琦想做政治家,佢有晒被捕嘅心理準備， 出嚟亦都大把backup ,但其實除咗佢之外仲有一個畀人告咗暴動罪叫"盧建民",佢個facebook關注少得可憐,入左去後佢爸爸有cancer， 亦都冇幾個捐錢資助佢

3. 唔好用你所認知嘅睇香港嘅法律, 而家啲嘢打橫嚟講嘅,值唔值得用你嘅自由換香港嘅自由(with 99.99% failure rate) 你諗清楚

4. 呢度啲鍵盤戰士講就兇狠 話包你冇事嗰啲你聽下算,律師都。唔。夠。膽。講。話包你冇事啦, 有啲鍵盤戰士甚至講完gogogo連遊行都冇去， 有啲嘢唔好太認真

5. 唔冷靜嘅亦都唔好做勇武派，畀警察兇一空兇就開個電話嘅話 好多其他人會因為你一齊收皮

如果你睇到呢度，下一次都決定行出嚟嘅話 ,我衷心欣賞你，,我自問做唔到(but我覺得你應該做政治家, 做前線其實真係浪費咗你) 但希望你哋真係諗多一諗，唔想見到有人行完出嚟， 警察一搵佢跟住驚到震,又話要自殺， 嗰啲post係會傳染㗎...

我唔係話唔值得行出嚟，但行出嚟之前你應該要plan 定將來要面對嘅事。

加油